# README #
- ~~Crear un fork del siguiente repositorio que contiene los modelos para hacer la practica https://bitbucket.org/carlosomarblanco/lamdapractice (Como crear forks)~~
- ~~Clonar su fork a su computadora.~~
- ~~Corregir las relaciones entre los modelos.~~
- ~~Crear los siguientes queries utilizando lambdas.~~
- ~~Listar todos los empleados cuyo departamento tenga una sede en Chihuahua~~
- ~~Listar todos los departamentos y el numero de empleados que pertenezcan a cada departamento.~~
- ~~Listar todos los empleados remotos. Estos son los empleados cuya ciudad no se encuentre entre las sedes de su departamento.~~
- ~~Listar todos los empleados cuyo aniversario de contratación sea el próximo mes.~~
- ~~Listar los 12 meses del año y el numero de empleados contratados por cada mes.~~
- ~~Hacer push de los cambios a su fork del repositorio y darme acceso a el para revisarlo.~~